內地第2季經濟增長放緩至6.2%

//內地第2季經濟增長進一步放緩，按年增長6.2%，增速比首季減慢0.2個百分點，一如預期創27年以來最差季度表現。

至於上半年經濟增長6.3%。

國家統計局新聞發言人毛盛勇形容，上半年經濟運行繼續保持在合理區間，延續總體平穩，穩中有進的趨勢。

不過，他指，國際及國內形勢依然複雜嚴峻，全球經濟增長有所放緩，外部不穩定及不確定因素增加，國內發展不平衡及不充分仍較突出，經濟面臨新的下行壓力。

他認為，要堅持穩中求進的工作總基調，以供給側結構改革為主線，要深化改革開放，優化營商環境，推動經濟平穩健康發展。 //

下次保唔保到6？

假數都咁低

有撚6咩, 間間支那公司都講cut人, 上星期返廠搭滴滴, 同個司機吹水, 個司機都講佢朋友做格力冷氣, 佢講格力都要cut一半人